我要屌燒藍絲個位手足

前線決定，我從來唔盡信，正如人我唔信有十全十美既人性，亦同唔信黑警一樣，無有效制衡的武力必使人腐敗。

我懇請各位，將手中既武力對準政權、警權、或保護手足，而非對付無即時威脅性既藍絲或尻扔。

當惡變成平常，那又何故苦苦追尋善？
當只追尋勝利，我們或許不配擁有善。

題外話：黎明到，去晨運。

你知個藍絲做過乜？

我屌你老母

拉

總之前線做咩我地都唔會割 你條分化撚仲有咩野講？

掉左咁多次雞尾酒去d狗到你唔出聲？

依家條友話自己係狗，重走去捉人，當狗處理好理所當然

唯一要譴責嘅野係冇燒死隻狗
唔理佢係真係假

早上嚟到，五毛又夠鐘做嘢

閱。

我無野講
到左呢個時候仲企起咩道德高地
呆尻 你出手就出少句聲當幫忙

當初又話核爆都唔割？
你要割就自己割撚飽佢 我哋就點都唔會割

btw, 拉

分化撚 拉